藍奕迅X林家謙

連登偶像藍迅速在Youtube出左新歌

新片

幫大家回下帶先
陳奕迅正式加入抖音！！！ 將現場演繹新歌 數日狂吸400萬fans

我唔知 睇唔到

【奶到習習聲】小丑阿B 自High小春 內地雙11晚會出洋相 陳奕迅收200萬唱三首歌甩嘴

陳奕迅係咪紅底藍絲？

陳奕迅呷醋女兒迷大陸偶像：他們都叫我Eason哥

為世衛打氣 GaGa群星抗疫騷 陳奕迅與張學友參與

蔡依林陳奕迅「賺錢手段反映良知」

eason 係暗黃， 大家快d 去支持吓

一定要上斗陰支持eason

我係黎睇麥曦茵